真正中國歷史，只有2860年

中國歷史有幾長
考古推測（非信史，史前史）100萬年以上歷史
三皇五帝（非信史，傳疑年代）5000年歷史
夏朝（非信史，傳疑年代）4000年歷史
商朝（信史年代初期）3600年歷史
周朝共和元年（中國歷史上有確切紀年的開始，公元前841年起計）2860年歷史
秦朝（公元前221）2240年歷史
漢朝（公元前202）2221年歷史
中華民國（公元1912）107年歷史
中華人民共和國（公元1949）70年歷史

個人認為，中國歷史有幾長
一係計非信史，就過百萬年
一係計信史，商朝係公認信史開始，但商朝都冇確切記年，都唔算真係好可信可靠。講到真正信史開始，一定要有確切記年，連續的歷史記錄。即係中國真正信史，係始於周朝共和年代，即係公元前841年開始。

真正中國歷史，只有2860年

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

屌原來係MrJoe

Damn right

正解。其他只不過係喺依片土地上存在過嘅國家。

之前叫大清帝國

文字同文化都傳承唔到，居然好意思當做自已嘅歷史
我覺得宋代打前嘅應該正名做古中國，華夏正統已經滅亡左。

我決定退出連登